點樣死先唔痛

純科學問，身體機能上，點死先唔痛？

老死

未試過答唔到
樓主唔好試
無嘢係解決唔到

暈左先再死 好似訓著教咁

打麻醉針

唔好信必理痛

1.坐架船去海中間，打枝強效麻醉針，再即刻跳落海
2.同方法1一樣不過改喺天台邊

利申鳩up

所有任務完成後,才放心去

結論：大把任務未做完，唔洗死

同埋有咩方法冇人搵到
要完美

暈左要俾人殺先死到⋯⋯

但跳落黎係咪會醒？

唔死咪唔痛囉，認真答你應該係老死

唔會醒，我之前試過一次.好順利

呢個都合理，但死果刻冇知覺？

試過你又係度？

俾黑洞吸入去

其實我唔喺度好耐

黑洞吸都有感覺架

分享下近況

其實我諗只要失去意識先就應該唔會點痛
有次比車撞我淨係記得我撞左個頭落去先 跟住就咩都唔知起身已經上左白車 諗番起如果個下我撞得應 其實真係死左都唔知咩事

咁之後冇痛？